KPBS还报道说，联邦官员提议在边境的污染控制项目上投入高达3亿美元，但尚不清楚这些项目何时开始。 晨报:空缺税Déjà Vu |圣地亚哥之声| 2021年2月11日|圣地亚哥之声 
 其他研究小组也进行了类似的测试，通常使用的是博德牧羊犬。 你的狗真的聪明吗? 取决于它的内存。 |作者Jan Hoole/The Conversation | 2021年2月8日|大众科学 
 经过几十年的风风雨雨，这些黄色的字母已经褪色生锈，边缘上布满了洞。 多米诺糖业正在更换位于巴尔的摩的大型霓虹灯地标，并希望没有人会注意到它的变化 
 一名边防人员检查了护照，立即注意到不同的姓氏，并问乔丹如何证明她是孩子的母亲。 如果你是带着孩子出国旅行的单亲父母，准备好回答这个问题吧。吉娜·里奇，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 在此之前，该公司的首席执行官兼创始人亨利•布洛吉特(Henry Blodget)雄心勃勃，希望将该杂志的受众范围从商业领域扩大到更广泛的人群。 媒体简报:媒体公司的DE&I跟进不足|Tim Peterson | 2021年2月4日|Digiday 
 从那里我们乘火车去了法国的尼斯，但是法国边境控制人员抓住了我们，把我们送回了意大利。 《地中海幽灵船》|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月6日|每日野兽 
 灌木和小树木点缀着从Turbat到边境的道路上干涸的风景。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 几个星期后，激进分子对边境哨所发动了一系列袭击，打死了五名伊朗警察。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 萨利姆认为，袭击来自伊朗边境附近的一个空军基地。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 Maula Bux本人在2006年被伊朗军队以毒品交易为借口诱骗越过边境杀害。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 一场发生在里德广场的英格兰和苏格兰行军队之间的边境恩怨，前者被彻底击败。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 再过几分钟，他也许就能溜过边境了——这时有什么东西把他吓了一跳，他突然又活过来了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 因为哀号的声音传遍摩押的四境。哀号的声音达到迦琳，哀号的声音达到以琳井。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 他是军队中最勇敢、最勇敢、最无畏的军官之一，他的冒险几乎接近于浪漫。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 阿勒格尼山脉沿着西部与弗吉尼亚州接壤，这里有许多又高又窄的山脊。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培